問絲打，有條件好嘅男仔追，但做警察，受唔受溝

真係高富帥有物業
做督察
唯一問題係做狗
點睇

你確定你要係呢到問?

一齊做狗囉
死狗乸

受，拿拿臨結婚然後激死佢分身家

收集下意見姐

準備好被家暴未

暗中調查佢殺手足啲證據

屌你老母.

做狗已經唔係條件好，職業係好重要嘅條件

識搵一定搵油頭毒撚連登仔

因住生仔冇屎忽
老左冇仔送終

其實從你既問題用字已經見到答案

過到自己果關？
一齊之後承受到畀朋友歧視同隨時被人起底嘅壓力？

做狗又點會好條件

好呀快啲受啦，殺人販毒都冇事的

好仔唔當差，所以你條仔唔好

問爸打，有條撚樣係度問關於警曱既野，但絲打黎，屌唔撚屌死佢？

擔心揀唔揀你先

受溝果d 會話： 佢白警淺黃黎，冇上前線

咁都問得出？
做狗已經人格有問題

黑警死全家

做得狗實有陣柒味
樓主審美觀應該出左事

警察都有好人

日日被狗屌,生仔女出黎被香港人,全世界杯葛,送返大灣區同大陸仔含撚啦

咁撚戇鳩嘅問題你都夠膽問

你老母都有賓周

班狗叫雞當食生菜，你受溝都只不過係做佢嘅私家雞。

兩隻字：臭雞

結婚再離婚，分佢身家
可惜你會一世移唔到民

佢知道你咁叫佢佢仲會追你咩

結婚係咪預咗唔擺酒

你肯佢Flirt得 即係你都半斤八兩啦
要咗佢啦, 以免你地兩個都遺禍人間

撚會知

你係佢面前講句黑警
再話黑警死全家
然後叫佢跟你講
睇下佢有咩反應先講

緊係一齊啦 食佢拎佢叫佢瘋狂買禮物你再賣返出去捐比手足
但唔好比佢掂
仲要比綠帽佢戴
再加埋chok佢D內幕料

做狗已經衰過所有嘢，根本人格有問題

中西冷戰
你唔知大陸公務員+家屬係比共產黨沒收護照，唔比出境?

高富帥有物業應該唔洗做狗吧

做狗條件已經係最差
除非你想做藍色水砲車
你既小朋友都會比人杯

受 受你老母

「警察」同「條件好」哩兩組字冇可能同時存在

不了

樓主，閪水已流

拿香港狗察返工打人
返屋企打邊個呀

警察點會條件好 垃圾先做狗

狗會死全家 你唔介意咪join

佢有樓有錢又唔係全部入我袋
分分鐘出面養左好多女激死你呀
晚晚訓呢種人身邊命都短好多年啦
俾幾多個億你都冇命駛
又唔可以堂堂正正答人地你老公做邊行
做人仲有咩意思

pop子又派膠

你想玩人獸交，俾狗屌？

警察唔當係條件
你喜啦

同考入警隊改變警隊有咩分別
俾D骨氣LA香港人

其實你不如直接問為錢拍拖好唔好

先唔論個警察係咪好人
但好人做得警察就唔駛受把?

揀個老公係做賊既
都無做狗咁過街老鼠
生仔女出黎都唔夠膽由佢地自己返放學

條件好會去做狗?
做狗果D係YIJIN仔咋WO

死全家啦臭雞

有個Friend玩Tinder識左隻狗，拍埋拖，Exactly話無上前線。個朋友問隻狗如果係示威現埸見到對方會點處理，隻狗話無計啦做緊野都要打你。
即刻無Friend做，搵隻唔錫佢嘅狗做男朋友仲要護住佢真係好撚癲。

臭嘅 唔撚屌

今生只嫁前線巴 督察要問清楚佢有無上過前線先

屌 收皮啦 狗都考慮

其實真係吸引嘅
但係一嚟唔想人獸交
二嚟唔想死全家
都係不了

岩 咁都叫好條件

做得狗邊會帥

督察入職4萬幾啫，大把專業人士考個牌都有啦，駛乜做狗

條件好又點 女人就無手無腳唔識自己搵飯食咩？
窮嘅話同自己政見一樣嘅另一半餐餐杯麵都好過餐餐同自己最憎嘅人種大魚大肉
生生世世同香港警察誓不兩立

做狗都叫有條件
你不如同我屋企隻狗扑野，我比返錢你

依啲就唔係鬥黃 係你擺明偽黃叫人做狗
但又因為利益物質條件去考慮隻狗黑警死全家 可以死埋你先

想搭單問，如果有朋友反送中後同狗拍拖，跟住散咗（非政治原因），咁仲杯唔杯個朋友

忍辱負重。搜集資料之後出賣佢同其他同類既罪證。
期間仲要搵佢上司外遇俾綠帽佢戴, 但佢又唔敢出聲。

再者拎佢d資助手足同黃店。最後同佢離婚分佢身家。

就係等依張圖

其實唔使淺黃，見過話唔可以用人哋職業論斷人

其實樓主問追就真係晒氣架喇，講緊d 友依家係壓力要大到打仔，另一伴基本上係發洩工具，要諗下作為佢地另一伴點分擔？真係話佢地咁做冇錯咩 反而想知已經係男女關係果d, 分手又有幾多呢

你一定好想玩3p

係咪去錯地方
去香討或者親子蝗國
應該會揾到你想要既答案

你響度問得都係想取暖姐
咁你去馬啦

.
唔好遺禍人間

垃圾同垃圾喺埋一齊 啱啱好 恭喜晒

睇吓有咩其他選擇啦
如果一係你講嘅嗰位警察
一係就兒登嗰啲一事無成淨係識吹水嘴砲嘅毒撚
咁我寧願㨂警察

對住個藍絲幾十年你覺得ok咪ok

有人唔做要做狗都算啦 你仲衰 連狗都岩

要有樓靚仔 香港大把 定你覺得以你既尊容同內涵只可以揀隻狗

你仲同警察做朋友已經係一個問題

要諗證明你都係一隻死臭雞

呢啲係連登都唔洗問 同係SaveHK問
「真係高富帥有物業做高層 唯一問題係黄絲示威者 點睇」
係無分別
答案只有一個

樓豬：做咩咁夜返
狗：夜夜夜夜你老母個臭閪呀

同佢結婚 之後一齊嗌黑警死全家

有冇諗過佢嘅[好條件]係邊到嚟? 係手足嘅血呀

呢個^^

你既好條件就係有錢，但冇良知都接受到，
你覺得佢咁“好條件”
咁你咪比佢屌囉，洗鬼上來問?

唔好問到咁被動
咩野受唔受溝
係自己主動去做狗家屬

咪去囉, 準備比人起底同冇曬朋友

做警察幾好 幾穩定
啱曬你呢啲死臭雞 賤雞

同黑警老公一齊虐打個仔再屈落佔中壓力大是常識吧

佢係唔同架

做警察幾好 幾穩定
啱曬你呢啲死臭雞 賤雞
你個閪臭架 生蟲 有性病 生個仔出嚟係智障

用個閪執仇

如果你忍受到..之後你會不停被人起底放上網..鬧哂你祖宗18代..
生個小朋友出黎..日日俾人欺凌 咁你咪去馬囉

督察都叫得上富, 做人眼界唔好咁低好唔好

呢到答你都真實答案會有出入

俾狗屌你都接受到
你不如做雞算啦 用人獸交做賣點 一定好好搵

人獸交？

杯

Save HK唔會架
佢只會叫你唔好講政治野
好似有人問過類似野

肯定做出氣袋
日日俾佢打 日日俾佢鬧
不了

嗰啲係同現任老公/老婆政見不合點搞
答案就係唔好講
大部份人未顛到叫人分家

未一齊去唔去馬就好似冇人問

識嫁一定係前線巴，又勇又.....總之一定好過狗

支持咁做

睇睇懷仔示範
有錢嘅男人信不過，何況係做狗

又高富帥又做狗

你仲要問代表你想要依個offer

有畫面

想中出即飛你咋

以為自己好威

你都係貪佢d 錢姐， 咁就結完婚即刻離婚分佢一半身家

咁你係鍾意條件定佢個人，你咁問得就睇條件大於其他，俾人玩幾年飛咗你真係喊都無謂

問得出都曬鳩氣
藍絲都難頂啦仲要做狗

高富帥都要當差
咁一定係為興趣
而佢興趣就係打弱者

做黑寡婦，記住幫佢買重份人壽

絕對唔考慮，就算無政治問題都唔考慮。覺得呢啲人應該超級固執

樓主完全用錢黎考量only
做狗既social status 咁撚低 點算條件好呀

不過我唔係絲打

即係條件好嘅黑社會高級𡃁
但黑社會冇得攞正牌強姦販毒

認真問，做狗叫條件好？ 定係絲打冇能力搵個更加好

黑警
條件好
兩樣野都拉唔埋冷嘅

俾狗屌呀！你老母

黑警係要死全家架，你唔知咩

無人性既都叫條件好

推 呢個建議不錯 湊夠一對狗男女

搵個販毒，走私軍火都好過嫁狗啦
佢比人拉左你仲係呀嫂又攞住佢d錢

你班契弟 咪撚推啲鳩po啦

督察好高人工

做人做狗 自己諗

係狗就唔叫條件好拉

屌你老母

埋去啦 屌你老母
賤種俾返賤種屌就啱

係嫁就嫁個藍屍60幾歲離過婚有錢呀伯，日日煮東坡肉，紅燒肉，生蠔，鵝肝，晚晚都同佢激烈運動官人我日日要，仲要叫佢食多d性保健藥先做chur盡佢，最緊要又導佢飲好多烈酒。應該佢副身家好快袋袋平安

珍
平時就黑警，依家就警察
平時就係狗，依家就好男仔

唯一問題 已經冇得救

做狗唔會條件好

香港人革命真係笑話來
不如話777都係好人

你講得出 「條件好」
就唔好問我地啦 水炮車

食屎啦有人唔做做狗，性格唔好得去邊
利申：識三個督察，全部本身好自大加自卑，上年傾過計聽完佢地啲歪論後block q 左佢地兼remove friend

狗乸hello

同得狗一齊，仲要唔係因為政府原因散，個朋友好極有限

收皮啦
成班毅進仔以為自己大晒好有錢
嫁醫生律師老師好過嫁狗
唔講錢 淨講學識都好班狗九條街

利申 人工高過班狗
賺幾萬但無良心唔係「有條件」

咁都要問 你三觀有問題

不了。有緣再聚

夠唔夠膽同人講你條仔做狗先？
做狗衰過做保險，預定斷六親先啦

食人血饅頭, 我寧願食草。

為咗嗰少少錢每晚gut起pat pat比個殺人犯屌

爛閪啦你

樓主中意人獸交？

做狗都條件好 俾狗屌啦死臭雞

做狗叫條件好？

講到尾咪又係錢。 為物質而選擇嘅路 十步有十步都唔會快樂

畀佢打撚死都未分到身家

假膠?

高你老母
富你老母
帥你老母
做狗啦你

上來問都多餘 知你想比狗屌

可能第時會家暴
打埋你哋個仔

屌得好

孤獨終老都唔會要 社會垃圾

會咁諗已經要死全家

係狗就收皮喇仲問

死全家啦你

你想做警嫂？

死全家

好人就唔撚會做狗啦

到時唔鐘意就車巴你
心情唔好就一腳西落個仔度

諗起你到時喊住上嚟連登開post就爽
快撚啲受溝啦
你問得即係你都冇乜尊嚴，因為你會考慮隻狗

你問得啫係你根本唔介意，你問黎做乜？

雞都不如
你呀
話你連雞都不如
做雞都有錢收
你比狗屌呀
屌你老母臭閪
生仔生女生個唐氏
全家冚家產屌你老母個臭閪

唔理政治因素，依個又真喎

狗有暴力傾向，不了

做狗又點會條件好
自相矛盾？

個問題就係你覺得做狗有冇問題囉

被家暴, 條仔會去叫雞

唔講道德野政治野

你以為冇政治野天下太平做狗嫂就好好過?

前後矛盾 做得狗但係條件好？

你問得都食屎啦 是鳩撚但啦

屌你老母臭閪做雞都有尊嚴個你呀
快撚d去比狗屌
全家斷六親
自己冚家死清光

日日比隻狗一巴巴琴落你塊面到
「你出咩撚野聲呀?!你受我家用架屌你老母!
喊呀！喊大聲D同我！搵你d朋友訴苦呀！
你唔撚記得左你冇撚哂朋友架啦屌你老母臭閪！」

祝你生仔生女生個唐氏仔女
你同隻狗生cancer加長命百歲

知唔知全港最低賤既係邊個
係你呀
比狗屌仲要連雞都不如
垃撚圾

你問三萬個黑警三萬個都會話佢哋係文職唔上前線, 其實你平時見到嘅前線黑警全部都係幻覺

死完男家死女家

坐斷佢碌鳩

答：黑警死全家，只嫁前線巴

現實：嫁比黑警做特權階級好撚正

水炮車1

做得狗心理都有啲問題
大男人、覺得自己係權威、做白衫仲會當你下屬咁管
寧願一個人好過

高富帥但係返shift短命長期身體差有咩用

呢樣野係食幾多補品做幾多gym都補唔返既

結。慢慢搞到佢家無寧日。係咁比勁重味嘢佢食等佢腎虧。腎一虧就會不舉同甩頭髮地中海，跟住送埋綠帽笠錢走人。

呢個究竟乜撚嘢問題嚟
做狗叫好條件？
唔好侮辱晒啲真係好條件嘅人啦好嗎

想做水炮車？

會冇哂自己朋友
佢啲朋友又係狗
講句光復香港都俾佢屌柒
狗當然係揾狗乸嫁啦

同一package出面都大把
點解要咁折墮

為左錢就一齊, 咁肯定雞犬不寧

叫佢自己返狗屋

又要鞭屍啦

做咗狗嫂
後果自負

準備好斷哂所有朋友囉
祝你比佢屌到中性病

死全家啫，平常事

受啦
除左冇哂朋友
第時可能同埋個仔一齊俾佢天馬流星拳
個仔返學會俾人笑狗仔
你自己俾人笑水炮車
其實都冇乜野

支持你

你睇錢唔睇人品就去馬，反正都係雞唔駛諗咁多

你鐘意人獸？

理想:
今生只嫁前線巴

現實:
寧願喊住俾高富師狗屌
都唔笑住俾前線巴打插

如果你同屋企人都想死全家。第日就唔好埋怨。
黑警，死全家。

做狗都叫條件好

識揀一定揀連登仔 揀男朋友點會揀有冇錢 有冇樓 高富帥 揀顏色先

受溝完之後#metoo佢

五毛

條件好就唔會做警察啦

人地輔警都話全部著過防暴裝 有邊隻狗無上過前線

你第時夠唔夠膽同人講你男朋友係做popo？

唔撚講啦，佢信無上咪無上囉
最近聽講隻狗係要成日入camp訓練的，最少係PTU啦。

受 你陪佢一齊陷家産 地球上少兩份資源浪費 又多一份和平

人獸交你接受到就得

政府工

狗就狗啦 香港無警察㗎
仲有呢年你盲左定暈左？
班狗啲錢靠打人搵返嚟架

追問：係呀政府工呀？咁係做咩㗎？

做紀律部隊囉
一定吹到去水警

唔受
利申試過
屋企講明連我同黑警做朋友都接受唔到

做狗已經唔好條件啦，好條件就唔做狗啦

有聲

支持 去馬啦 幸福要爭取
無理由阻你過幸福生活
屌你老母臭化閪死狗乸
做隻公廁雞幾好幾舒服
跟手生個冇腦冇屎忽仔
生多個女做狗隊飛機杯
湊個好字你都咪話唔爽

做警察都叫條件好？

小心放工返嚟打柒你呀

支炮用得就好

似係你自己係狗，想溝囡
Good evening,sir

你覺得自己似唔似一隻狗乸？

做警察都叫好條件？你想快啲死全家？

如果
敵對陣營都肯受
好明顯唔係同路人

88 黑警死全家 中共炒你家

高富帥呢個term... 樓主真係同人地天生一對

做水炮車

個女喊哂口話:爸爸 爸爸 唔好打啦

咁都仲撚洗問屌你老母

做警察點會系條件好

仲話條件好
你諗下點帶佢出去見人
當你同你姊妹食飯
問你 你男朋友做咩架
一講 「我男朋友係警察」
大家實會尷尬笑 然後靜哂嘻嘻

個個都好似玩鳩你咁

咁狗又唔係人

做狗仲叫咩條件好
智障都唔會受啦 on99

俾狗屌 死冚家呀

我都寧願嫁個黑社會
唔係mk嗰啲 真係食大茶飯嗰啲

你係水炮車
啲春液寫到去狗總42樓

Expedia !!!

做警犬=條件差

完全唔明點解一開始會接受到一齊

你開個po把撚咩，有曬立場，想搵人附和下，然後心安理得去做臭雞咪講囉，扮乜撚嘢？

條件好使咩做狗
呢d好明顯只係貪錢，唔係貪佢條件好

咁都問？

畀狗屌

我就未聽過警察唔叫雞嘅

做紀律部隊

Bob 叔
有聲

高富帥你老母
支那匪語

你啲條件都好矛盾
又條件好 又做警察

臭雞
拿拿聲去俾狗屌啦

係毒樹生嘅果幾靚都係毒果。

係連登講不了
但事實上大把女都受
現實世界就係咁

高富帥你老母咩

如果你同佢同一立場或想被同化、你可以接受佢既

做狗乸囉

問黎都on9

要俾狗屌仲要問

狗乸

仲同 做狗 嘅有接觸?仲要係比狗追

畀我係女人都嫁啦
懶係有骨氣有撚用咩，可以買物業？可以富貴？

做狗已經係條件最差

我唐家姐
全個家族最靚女
一時心軟嫁左比隻狗
頭一年都冇乜嘢扮曬愛妻號
之後隻狗又攪女人又貪污收黑錢
還押咗兩年不斷打官司
打左幾百萬仲未完
幻想打得甩可以賠番幾百萬
而家周圍問人借錢鬼見愁三餐不保疫情又冇嘢做
一代靚女搞到咁樣就係嫁咗畀隻狗

自己諗

做狗已經唔係條件好啦咁都要問

睇吓自己係咪冇人要同家底差，如果係，咪結一兩年離婚分身家囉

準備好自己個仔俾佢日日打未

樓主假膠黎

受啦，然後一齊死全家

無問題, 各取所需者
最緊要你自己開心, 又唔係我地選男友

你唔好提你男友做咩咪得 , gogogo ,快D比狗屌啦

我有個認識既人都係
仲要總督察 搞女人貪污， d犯法野衰到上埋報紙
入得呢行唔會有正常人

咪撚玩啦
靚女本身 身邊就多人追
分分鐘同時5個同時男人追緊佢
而呢5個男人全部有家底有條件，完全唔出奇
你估得你督狗有條件咩